有無巴打落地鐵預過有呀姐叫你唔好撟腳？？？？？

我屌你老母啦，我撟腳關你撚事

係咪調景嶺，我遇過

yes，油塘
心諗關你撚事乜